突發唔好去百德新街

突發 銅鑼灣百德新新好多狗
應該係想係皇室堡衝去大馬路然後周圍包抄